[針對肥人]香港交通工具應該加超載感應 !

其實我一想出呢個
已經知個盲腸位係肥人個個總站上車
不過我信心肥人係 zzzz...未必可以準時出門口

安排肥人車卡
比普通票價貴30%